點解要反喜茶？喜茶係廣東菜，如果連喜茶都反，咁唔好飲茶啦，飲茶都係廣東菜嚟

係hey茶唔係xi茶喎，你唔畀個老闆本身就係反共支持港獨？！你有佢奶共証據？？相反，麻辣火鍋同雲南米線就真係唔好食啦

因為好貴

利申：從未飲過喜茶

唔食支那野

你講撚晒啦
題外話講到奶共，點解中國女排無人反仲好受歡迎，而足球隊咁多人反？

呢段片同喜茶有咩關係？